你話你 水腫不是肥

其實你 最怕有人話你
體脂肪暴棄
三餐失調也未理